{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016197",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "청년다방 강원정선점"
    },
    "text": "江原特別自治道 旌善郡古閑邑古閑路451階に位置する青年喫茶店はトッピングトッポッキの大家として知られています。 ここでは40センチのロングトックとトッピングが絶品のプレミアム·ポテトが楽しめます。 このおいしいトッポッキを食べ応えのある食事としてお楽しみください！ 青年喫茶店は新メニューとしてマップチャレンジトッポッキ、バターチッキング、マップチキングなどを紹介しています。 マップドジョントッポッキは、強烈な辛さをプレゼントする青年喫茶店ならではのコクが加味されており、バターチッキングはサクのチキンにジャガイモとチーズが調和して深い風味を感じることができる魅力的なメニューです。 また、メプチキングは甘じょっぱいタレと辛さが調和し、特別な人生チキンとして知られています。 ベストメニューとしては、プルヒャンチャドルトッポッキとトンクンオチャントッポッキが紹介されています。 プルヒャンチャドルトッポッキは柔らかい牛のともばら肉に火の香りを加えて特別な味を楽しむことができ、トンクンオチャントッポッキは丸ごと揚げたイカをのせて様々な味を感じることができます。 その他にも様々なメニューがありますので、美味しい食事のために青年喫茶店を訪ねてみてください！ その青年喫茶店の場所はハイワンリゾート入口から200m、古閑駅から1.3km離れた位置にあります。 価格表にはマップドジョントッポッキ13,500ウォン、バターチッキング16,500ウォン、マップチキング16,000ウォンなどが記載されていますので、ご参考ください。 また、様々なメニューと価格情報も一緒に記載されているので、ご希望のメニューと価格を確認してご注文ください。 青年喫茶店ではおいしくたっぷりの食事が楽しめ、リラックスした雰囲気の中でゆったりとした時間を過ごすことができます。 江原旌善店の青年喫茶店で特別な味と幸せな時間を体験してください！",
    "QA": [
        {
            "question": "この青年喫茶店はどこにありますか？",
            "answer": "青年喫茶店は江原特別自治道旌善郡古閑邑古閑路451階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "青年喫茶店で味わえるメニューは何ですか？",
            "answer": "青年喫茶店ではトッピングトッポッキの他にマップチャレンジトッポッキ、バターチッキング、マップチキングなどのメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "マップドジョントッポッキとはどのようなメニューですか？",
            "answer": "マップドジョントッポッキは青年喫茶店ならではのコクが加味されたトッポッキで、強烈な辛さをプレゼントします。"
        },
        {
            "question": "バターチッキングにはどんな風味がありますか？",
            "answer": "バターチッキングはサクのチキンにジャガイモとチーズが調和して深い風味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "マップチキングとはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "マップチキングは甘じょっぱいタレと辛さが調和し、特別な人生チキンとして知られています。"
        },
        {
            "question": "青年喫茶店のベストメニューは何ですか？",
            "answer": "青年喫茶店のベストメニューとしては、プルヒャンチャドルトッポッキとトンクンオチャントッポッキが紹介されています。"
        },
        {
            "question": "プルヒャンチャドルトッポッキとはどんな味わいですか？",
            "answer": "プルヒャンチャドルトッポッキは柔らかい牛のともばら肉に火の香りを加えて特別な味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "トンクンオチャントッポッキにはどんな食材が使われていますか？",
            "answer": "トンクンオチャントッポッキには丸ごと揚げたイカがのせられており、様々な味わいを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "青年喫茶店の場所はどこからの距離ですか？",
            "answer": "青年喫茶店の場所はハイワンリゾート入口から200m、古閑駅から1.3km離れた位置にあります。"
        },
        {
            "question": "青年喫茶店の価格表にはどんなメニューと価格が記載されていますか？",
            "answer": "青年喫茶店の価格表にはマップドジョントッポッキ13,500ウォン、バターチッキング16,500ウォン、マップチキング16,000ウォンなどが記載されています。"
        },
        {
            "question": "青年喫茶店ではどんな食事が楽しめますか？",
            "answer": "青年喫茶店ではおいしくたっぷりの食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 592,
        "QA": 592
    }
}